{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010388",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-01",
        "domain": "레포츠",
        "title": "강릉바우길(9구간)"
    },
    "text": "江陵バウキルは白頭大幹から鏡浦と正東津まで150kmに及ぶ道です。 この道は全部で10の区間につながっています。 バウは江原道で岩を意味する言葉です。 この道は江原道特有の山脈と海を一緒に歩く経験を提供します。 江陵バウキルは江原道の自然的で人間にやさしいトレッキング区間です。 バウキルには錦江松林が70%以上分布しており、トレッキングと森林浴を同時に楽しむことができます。 この道は波が押し寄せる海辺の道と松林が絡んだ道につながります。 大関嶺渓谷の道を通ると、私たちの全身を包み込む松の香りが漂ってきます。 江陵バウキル9区間のうち、献花路散策路は14kmに達する。 この区間は正東津駅から始まり、深谷海まで続きます。 以前は非常に低い洪水によって隠された村でしたが、今は献花路の遊歩道として有名です。 海水が道路を洗い流す姿が目立つ景色です。 この区間の道は扇子のように丸く回り、ビーチに沿って行きます。 愛する人と一緒に歩いていると、ここの美しい景色に感動し、花でも折って捧げたくなる気がするでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵バウキルはどのくらいの距離がありますか？",
            "answer": "江陵バウキルは白頭大幹から鏡浦と正東津まで150kmに及びます。"
        },
        {
            "question": "江陵バウキルは何区間に分けられていますか？",
            "answer": "江陵バウキルは全部で10の区間に分けられています。"
        },
        {
            "question": "バウキルとは何を意味する言葉ですか？",
            "answer": "バウは江原道で岩を意味する言葉です。"
        },
        {
            "question": "江陵バウキルはどのような経験を提供していますか？",
            "answer": "江陵バウキルは江原道特有の山脈と海を一緒に歩く経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "江陵バウキルでは何が楽しめますか？",
            "answer": "江陵バウキルではトレッキングと森林浴を同時に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "江陵バウキルの特徴的な場所はどこですか？",
            "answer": "江陵バウキルでは錦江松林が70%以上分布しており、特に大関嶺渓谷の道は松の香りが漂います。"
        },
        {
            "question": "江陵バウキルの献花路散策路はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "江陵バウキルの献花路散策路は14kmに達します。"
        },
        {
            "question": "献花路散策路はどこからどこまで続いていますか？",
            "answer": "献花路散策路は正東津駅から始まり、深谷海まで続いています。"
        },
        {
            "question": "献花路散策路は以前どのような場所だったのですか？",
            "answer": "以前は非常に低い洪水によって隠された村でしたが、今は献花路の遊歩道として有名です。"
        },
        {
            "question": "献花路散策路はどのような景色が楽しめますか？",
            "answer": "献花路散策路では海水が道路を洗い流す姿やビーチに沿った景色などが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "江陵バウキルを歩いていると感動するような景色はありますか？",
            "answer": "江陵バウキルを歩いていると、美しい景色に感動し、花でも折って捧げたくなる気持ちになるでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 448
    }
}